好應該降低女性合法性交年齡

定到16歲咁高根本就係浪費女性嘅青春

下降左又點，對你又無影響

合唔合法咪又係咁屌

一黎就完post ，妖！

你降㡳咪盞搞到你更加難食處女？

睇你個名 對你都無影響

睇你個名 就知係人中之龍

點浪費？

老老豆豆，唔講政治原神算唔算史上最好玩嘅手機game

推介蚑那抄襲遊戲《原神》

開始掛住梁振英

其實何君堯做特首應該幾好

起佢底可能仲有更多罪證

係香港先咁ON9,其實好多發達國家差2年內係13-14歲就得, 香港仲要唔係告大果個係一定告男

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?